{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013730",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 하운드 호텔 통영항남"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店の中に[2019年夏繁忙期予約上位業者]として統営港南洞ハウンドホテルがあります。 この宿には計45室の客室があり、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 客室案内では禁煙全室、無料Wi-Fi全室、ネットフリックス視聴ができる客室などがあります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 この宿は多くの芸能人も満足しながら利用した統営ホテルザ·バムです。 未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親が同伴しないと入室できません。 未成年者は身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しもできません。 物品盗難、毀損、汚染時には損害賠償と洗濯費が請求されます。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 この宿の住所は慶尚南道統営市統営海岸路239です。 ヤノルジャアプリやウェブでレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントが貯まります。 訪問者のレビューによると、この宿はきれいで良いし、位置も良いそうです。 海のビューで夕食と朝食を楽しむことができて気分が良いと言われ、カウンターのスタッフの親切さにも満足しているお客様です。 周辺の施設も便利に利用でき、駐車も便利だそうです。 ルーフトップでコーヒーを飲みながら時間を過ごすこともできますし、宿泊施設は清潔で寝具も楽だそうです。 朝食が素晴らしく、おすすめされた美味しい店も満足でした。 ただゴキブリに対する感想もあるので注意しなければなりません。 全般的にとても満足できる宿泊でした。その他にはセルフ洗濯機をご利用いただけますし、客室内にはスタイラーもご用意しております。 フロントの前で簡単な朝食も提供され、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルの住所は慶尚南道統営市統営海岸路239です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "このホテルは韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室には禁煙全室、無料Wi-Fi全室、ネットフリックス視聴ができる客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの料金はどのような変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは芸能人も利用していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは多くの芸能人も利用しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴しないと入室できません。未成年者は身分証明書を持参しないと利用が制限され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何があった場合に損害賠償が請求されますか？",
            "answer": "このホテルでは物品盗難、毀損、汚染時に損害賠償と洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何時以降は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このホテルでは夜12時以降は騒音に注意する必要があります。周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には便利に利用できる施設が多くあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューではどのようなことが言われていますか？",
            "answer": "このホテルのレビューではきれいで良いし、位置も良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどうですか？",
            "answer": "このホテルの朝食は素晴らしいと言われています。また、おすすめされた美味しい店も満足でした。"
        },
        {
            "question": "このホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "このホテルの設備にはセルフ洗濯機や客室内にスタイラーがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 558
    }
}